讓子彈飛-陳柏宇

為最愛平靜到老要與陌生敵軍打仗
信有和平卻要你執起了槍
就算要獻上所有去捍衛這未碎的磚牆
拼死一個 守將
機關槍叫喊比哭聲更響
平民維護愛侶亦要衝上
開火 為鎮守一個最微細盼望
無懼遠射炮像煙花放
為了家一個 這樣脆弱都抵抗
傷口 倦了的軀幹滲著了血汗
無論吃敗仗會極之沮喪
就算多沮喪 拼命拼命的反抗
被殺退埋在曠野數以萬個大兵小將
照顧孩兒背上這一身背傷
大爆炸炸碎堡壘兩眼望見是野花飄揚
有種感慨 湧上
軍車中記掛家中的那飯菜香
如何疲倦卻有士氣這麼高漲
開火 為鎮守一個最微細盼望
無懼遠射炮像煙花放
為了家一個 這樣脆弱都抵抗
傷口 倦了的軀幹滲著了血汗
無論吃敗仗會極之沮喪
就算多沮喪 拼命拼命的反抗
園林埋下了炸藥亦要擋
憑靈魂能燃燒出一線光
孩童期望會笑著吃糖
開火 為你的家眷避免震盪
寧願去面對敵軍兇惡
面對子彈殼 結局要是多悲壯
軍隊 就算犧牲了繼續會盼望
期望戰地裡杜鵑開放
在遠方觀看 人間天清氣朗
這是不死的守望 要是一死都反抗

就算多沮喪 拼命拼命的反抗

開火 為你的家眷避免震盪
寧願去面對敵軍兇惡
面對子彈殼 結局要是多悲壯
軍隊 就算犧牲了繼續會盼望
期望戰地裡杜鵑開放

只要我仲有一口氣 即使剩番我一個 我都會繼續抗爭

加油啊咁多位 今場仗我地係真正既許勝不許敗

Push

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推

這是不死的守望 要是一死都反抗

推到佢出黎講兩句